[認真問] 呢個學生妹對波點解咁低既??

關你撚事咩

個樣好豬又冇身材
果個係咪你嘅女

個樣好似游B

墜lin

W=mg

你班仆街把口有無咁撚臭 好地地女仔比人擺上黎被人批到狗也不屌咁款 抵你班死毒撚一世溝唔到女
利申：唔識事主

上斜

喂屌你正呀喂

腳趾肯定好臭下

因為佢低級

邊忽有波

無肩帶bra好撚容易跌，尤其係無肉地既

條女高揀過我，勁揀自卑

????

勁撚

係魔 作既怪

淨係focus咗落件off-white到

個樣好豬
食開咩

無肩帶bra,跣低左